麥當勞以前既抽獎

大家仲記唔記得
以前麥當勞汽水杯有得抽獎
杯邊搣落黎捲開佢就知中唔中獎
唔知有冇老屎忽記得

以前中過一次 好似係送好細粒既公仔 珍藏版黎

偷偷負皮

記得, 都易中

以前史努比都有抽獎 頭獎係一套

前警員「妙計」騙了麥當勞12年，總計2400萬美元｜麥當勞大富翁弊案｜叉雞說奇案
725,252 views